元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽、鐵管、木棍

2019-07-27 22:44

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

元朗一輛自小客車除後座放有「藤條」外，又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似「中國公安帽」。（香港網友提供）

元朗一輛自小客車除後座放有「藤條」外，又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似「中國公安帽」。（香港網友提供）
民眾以車內電費帳單信封指出，實際用車者疑似為「YIP FOO」。（香港網友提供）

民眾以車內電費帳單信封指出，實際用車者疑似為「YIP FOO」。（香港網友提供）
網友質疑，這位「YIP FOO」即是中聯辦新界工作部副部長葉虎。（圖取自香港連登討論區）

網友質疑，這位「YIP FOO」即是中聯辦新界工作部副部長葉虎。（圖取自香港連登討論區）

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

點解依單好似好少人煲咁

推呀

數簿

Push 727

又係武士刀

同一把又拎返出黎琴日用

你見差佬避哂 就知呢單野有問題

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

push

.

831 cctv

不約而同

Push

推
除左呢架車，成場運動仲有邊度出現過武士刀

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

拉左人未呀？記者會出黎講兩句呀！

Tui

真相已經呼之欲出

次次都沉底

核彈呀

呢單又唔講下，齋講武士刀嗰單，on lun 9 popo

次次4點記者會就擺啲大龍鳳
唔知咩炸彈、汽油彈、武士刀、弓

呢啲鄉黑又唔見佢地搜到

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

推番上去

推返上嚟囉

推呀屌 啲post沉撚哂

721 中聯辦 葉虎 恐襲
831 香港警察 太子 恐襲 港版64

天鎖斬月

推 比人影曬都唔洗拉？

推核彈呀

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

葉虎單野好似被世人遺忘左咁..完全冇人提

721 811 831

因為冇人查到野

Pish

推啦大家

on9謝振中

又無左件事

拉到人未？

推返核彈上嚟

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

連登仔成日俾人spin
出面有條5毛講香港獨立邊個做特首可以上撚到熱門
明明今晚太子站死者頭七，警暴集會唔講，美領唔講

冇咗件事

拉乜
架車無人認
車主非華人
無人影住開車尾果刻
講證據黎講 完全唔入流 唔充分

借位

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

把刀咁似既????

葉虎條撚樣呀嘛
仲好地地係度架

葉虎單嘢呢? 潛咗水?

推 we not forget not forgive

推呀屌

727大把證據中聯辦搞屎棍

班死狗一直避談依樣野

依加美國係咪都知道

再推

依粒核彈係時候要推番上黎

見到班死狗 condom仔個樣

推翻上去

死警狗對撚住葉虎就唔撚做野

同一把武士刀

推呀！721 中聯辦 葉虎 恐襲
831 香港警察 太子 恐襲 港版64

612 721 811 831

係天鎖斬月
日本暴徒黑崎一護

Yes 緊要呀

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

PUSH

再煲

擺到明係條撚樣啦

尋人

日日推返d黑警公安軍政府惡行

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

下次拎火箭炮黎屈人

push 呢單根本要煲

煲

大家明喇

葉虎

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

痴撚線
近排發生嘅嘢多到連有粒核彈喺度都唔記得咗

即刻明晒！

推 黑警有咩好講

831

原來把刀係葉虎條褲搵到既

原來武士刀係呢到黎嘅

咪又話咩都見唔到囉，你地最叻架啦

核彈尼架！推！

單單都係核彈
一單大過一單

兇手已經搵到

推..
不如將所有對面既核彈總結再批nancy pelosi?

其實現家葉虎去左邊？

612 721 811 831 903

推返呢單上水
明明都係武士刀

up

葉虎到底係邊個

831cctv

大家唔好漏咗呢單

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

9.7機場 9.8美領（遮打）

葉虎
個幾月都未記者會問到
支聯辦又仆出黎話唔關事
此地無銀有核彈

點解呢個新聞會沉

咁斬警案可能關葉虎事
私怨內鬥confirmed

借位&幫推

（P牌都睇唔過眼) FB要人 831受害者請盡快聯絡以下團體

推返上黎 點解無人講

立即普選 否則攬炒

重推核彈

推！

推

好多人唔記得左

支那公安黑社會
咁都入埋香港人數？

果陣唔係有埋地址架咩

過左成個幾月都冇上去搜過

不了了之名單：
葉虎
facebook消失的now直播片段(共11分鐘)

推爆佢

踢返葉虎上來

呢把係琴日記者會個把黎！

香港警察正一冚家剷
我唔撚理係咪咩武警解放軍
你唔撚查呀嘛？就全撚部都係香港警察！

ER SIR請出手

大陸勢力

警察唔理，但大家都要知

藍絲都要知

黑警死全家，禍必及家人！

P牌推唔到呀

拉到人未

推一推

放低左一排
要推

仲未有回應

想問下陳浩天個ttap係咪冇落到案

727

推核彈

警犬可以轉行做環保小先鋒，啲「證物」咁識用嚟循環再用

屌佢老母，太多核彈

On9 YouTube channel抹黑

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

咩黎

推呀721 812

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

屌爆只共狗葉虎

因為太多野發生

對唔住 差啲唔記得咗 多謝你巴打

推 pish

推呀 有冇任何進展呀

拉左未

721相關既嘢都唔可以放過！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

其實有無人可以係🐕press con 問下佢做鬥咁多武器唔查？

屌你！警犬又五查？！
褲底有刀又會屈

push 唔講真係唔記得 太多野要追究
有無人整合張excel list曬所有要追究ge事件

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

最多都係棒球棍。。

🤫

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

原來曲線提醒我地葉虎案未水落石出

依單都係要推

721

4pm 追問

漢奸！！
點解要用東洋鬼子嘅武士刀

英文班 twitter

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

刀

727 727 727 727

黑警又嚟雙重標準

推返上水

葉虎
記撚住你呀

因為好多五毛帶風向

唔好俾佢沉

好俾佢沉

太多件事

葉虎呢單野出左連登真無冇人知

p

老友黎 點會捉

呢個又藏唔藏有

葉虎！

又話煲721 727

肯拉人未

推! 不要忘記!

啲狗提都唔提仲唔係黑社會

推 但好似查唔到咩

還我831真相

pish

武士刀真係on99

毋忘葉虎

點解呢個唔拉佢? 冇事刀已經係架車入面嚴重d定係係屋企入面嚴重d?

又乜事都冇

葉虎！！

把刀屬於邊個又沒唔查

有晒車牌又唔查

P

7.21白衫佬犯罪鐵證

香港人嘅本質--善忘

好多都唔記得咗仲有本數簿

武士刀

小氣簿係時候出黎啦

印象中係天鎖斬月

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

Up

Yip Flo

D

721又一把武士刀，尋日又一把，依家啲狗當香港人係日本人咩

明明依單核彈黎
呢家已經冇人講

葉虎無人查

葉虎有武士刀
尋日有個人想斬狗，又係有武士刀
會唔會其係葉虎好憎d狗，想斬死佢

表面證據合理

想用反送中示威做掩護，斬死調查緊自己嘅狗

推唔郁照推點解呢單野推極都推唔郁

合理

可能有個武士刀聯盟，專斬狗架
葉虎可能係主席 (話哂有頂帽)

仆街

循環再用

大力再推推

溫故知新

求記者follow up

就趁香港公安最近記者會再send 過長輩圖啦

呢個核彈資訊最後不了了之咗

唔好俾呢單野沉

道具唔係霞姨負責都想叫霞姨

明顯查唔到/唔俾查

支那:成個護廷十三隊都係暴徒

係囉
爆車唔強烈譴責